踏入2021，完全冇人寫錯2020年

往年總有人寫錯日子
睇嚟所有人對2020都冇留戀

2020 這只是個開始